你 越 唔 敢 去 講 敢 講 既 人 就 越 危 險

假設有1000個人
講緊「光復香港，時代革命」

共產黨立國安法
900個人轉成講數字
淨低果100個堅持講「光復香港時代革命」
共產黨會拉邊個先

國安法唔係法律
國安法只係共產黨拉人封艇既藉口

最大目的係
要你自我審查，自我滅聲
最後就捉果D少數堅定既人
堅定既人捉曬
其他人就唔會敢出聲

只要我地全部人企硬
佢係拉唔曬我地
法不責眾

堅持！
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

要證明國安法係廢紙

就要1000個人都講
「光復香港時代革命」
「香港獨立唯一出路」

佢拉到100個，仲有900個係度

最恐怖既國安人員
就係你自己

我們最需要恐懼
就係恐懼本身

光復香港，時代革命

光復香港時代革命！民族自強香港獨立！

推

光復香港，時代革命。

光復香港 時代革命
香港人加油 喺連登匿名就唔好自我審查啦，如果出到街外就走精面唔好硬碰硬，be water

光復香港 時代革命

等對家覺得點搞都無用 點都唔驚 令佢懷疑人生

tui

Kwong fok heung kong si doy gap ming

真
樓主講左未？

香港獨立
黑警死絕

要廢除一條法律好簡單，只要幾萬人一齊犯

思想正確，唔需要對自己自我審查，香港人係嚇大
光復香港，時代革命

國安法根本唔係法律
只係捉到你之後既判刑借口

光復香港時代革命

光復香港, 時代革命

係時間玩到國安法變到禁蒙面咁

我估樓主講係啫係連登 social media 嗰啲唔好自我審查，冇black bloc 有狗喺附近嗰時當然要走精面啦

講嘅道理係啱
但太理想
你真係以為拉唔哂？
猶太人再多都可以殺
人地當你係蟻而已
多就搞唔掂？
多人講就拉唔哂實在太低估中共
講緊嘅係保留精神，思想，意念
留住條命

有別於一般嘅革命
你冇能力單憑自己嘅力量去對抗
仲要活係對方統治下
唯一做嘅就係留住條命，留住個精神
去到最後先係贏個個

呢個就係對方目的。

同平時啲策略一樣，間中扮下清場，清剩果少少人就係咁拉。

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

我地做乜野都係我地既自由
我淨係想講自我審查自我改變規則
等同自取滅亡

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

咁希望連仔、望遠佢哋成條team都已經逃出咗香港

七一都少左好多人講

堅持

而家係講緊自我閹割
如果冇實踐既信心，堅持自己既信念
一定要要留命留住個精神
我寧願你完全放棄成個精神

你留住自己條命，唔敢堅持
其餘果999人就會因為你既保命而死

講左點移民

以言入罪根本係一樣好荒謬既事
香港人絕對唔可以臣服

啱，個個都唔怕，班撚樣拉得幾多

香港獨立 唯一出路

Push

光復香港

時代革命

出到街要一齊講 唔好賣隊友

當然
一條法律，冇經人民同意，冇經諮詢，我哋跟佢而自我審查形同認可佢

但我估有人唔同意樓主嘅地方係呢條法律係迫切影響到人，真係會有可能以言入罪

所以我認為除非喺好大阻撓嘅時候（eg 真係有狗喺隔離，你一嗌基本上即拉），我會話唔好博

連仔應該上年已經要走希望連仔冇事

睇黎你未經過高登年代
以前有人開post講”放炸蛋”都俾人拉咗
係連仔犀利 連登完全唔使帶頭盔

好驚中共好快就搞連登

蒙面法

啱
光復香港
時代革命

冇錯 仲有咩好驚

唔可以退！

屌你老母
民族自強 香港獨立
數字係咩
我兩樣都講 你禁吖赤納粹

我都講左，國安法係藉口
狗要拉你，你叫數字字母都會拉

我唔係叫人衝上去搏拉
我係講緊，有機會就一講

原汁原味咁講

P牌 真係冇

企硬 唔講 衰硬

完全同意

一有機會就講*

應該係令佢一個都拉唔到

我地先唔會好似支那人自我閹割

完全同意 思想正確

一驚就變咗支那奴才狗國。

光復香港 時代革命！

現實上唔容易
但係總好過全民慢慢由文字變數字再噤聲

白色恐怖有名叫你叫 重點係恐怖
佢目的就係要你驚
你唔驚
就到佢地驚

最憎人講光復香港，時代革命

應該話拉100個，淨低900個要幫拖

十點窗邊大嗌要人

光復香港

比起1000人為咗嗚志而死
我會想1000人都一齊生存
講理想講志氣係啱
都要睇時勢
比人拉哂，由邊個繼續將精神傳落去，傳比外國？
真正嘅自我審查係連挑戰底線都唔做
但依家唔係，係不停諗新嘅方法黎挑戰

好似烏克蘭嘅蒙面法
市民用鑊鏟，水兜黎戴係塊面到
黎反對政府，挑戰政府
難道佢地又係自我審查？

香港獨立

正視聽

支持恢復10點窗邊和你嗌

again

香港人堅持

光復香港

正解

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

冇錯
香港獨立！

愈多人愈安全，永恆道理
邊撚度有咁多位你坐，睇你拉到幾多

最多咪送中囉，支共港共係得呢招嘅姐

光復香港，時代革命。

正經文要推

push

今日禁你講口號，聽日話你講數字都犯法，後日就話你眼神似都犯法
香港人，醒未呀

見到個個玩擦邊球玩得咁開心

光復香港 時代革命

但你自己都加引號
唔敢直接講
可笑不？

屌佢老母林早洩
又賣ac比五毛又成日交人出去

成日友仔同蒙面法個陣一9樣

斬腳指避沙蟲 係咪遲下港共話講野唔合法就用手語啊

ON撚9

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

唔明做乜要理佢
法律任佢set ga
佢覺得宇安法唔夠用，
咪整個宇安又法
可以無限loop 整個宇安再法，宇安仲法，宇安法放題

附件三任佢叫架
真係放題黎
佢目的係想你收聲同唔好再問佢過去d 錯事721831101派公安強姦殺人濫權酷刑etc etc only

所以唔好哂時間理佢喇

光

第時有咩煙仔想食我買俾你

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

記住用vpn呀大家

真

唔係講理想、志氣既問題
而係你一驚，唔敢去講
你既所謂精神就會慢慢變成犬儒
你講既精神
如果唔keep住原本既面貌，係會過期、腐壞
而呢個效果x1000倍，就會變成大陸咁樣自怨自艾

你而家係針對當年烏克蘭既蒙面法，特定果一日既示威，你可以睇番之後係冇人再理果個法律

有好多人網上講咗就當講咗，呢啲叫
冷氣軍師。

推

光復香港 時代革命

呢句岩呀，唔好再玩數字啦

分裂国家罪行为包括：
将香港特别行政区或者中华人民共和国其他任何部分从中华人民共和国分离出去；
非法改变香港特别行政区或者中华人民共和国其他任何部分的法律地位；
将香港特别行政区或者中华人民共和国其他任何部分转归外国统治。

香港應該從中華人民共和國分離出去
香港應該改變自身法律地位，建立成國
香港應該在獨立過程中由英美共管

我日撚日都講一次天滅中共啊屌你老母
拉鳩我老母閪囉傻仔

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

嗰陣資訊邊有咁流通
依家國際都睇住
到時點都令到支那瓦解

網上講比起講數字、圖像、打格
係唔係差好遠？

同樣道理
你 越 唔 敢 留 低
留 低 嘅 人 就 越 危 險

你唔敢勇武 勇武班人越危險

屌好撚啱 見啲人玩膠以為自己好醒
連上網打句口號都唔敢

你又知唔知共產黨會點做？
你呢一千個人 佢會用不同方法對付
有輕判 有重刑 有被自殺 有坐十年先審 有的送中死刑
有啲會一直無咩事 被人監控下咁
講維穩 你唔會夠佢黎 你呢一千 一年就一個都無

200萬對中共來講並不算眾

你自拍段片 喺黑警面前講 先講啦

我連登打字 怕閪

認同

「光復香港時代革命」
「香港獨立唯一出路」
「香港人」
「打倒共產黨！」

Off下topic
見到你個標題諗起佛地魔

樓主個數係比喻
洗唔洗寫明要53,578個人一齊嗌
再有121,435貼文宣
然後有353,336上街表態
然後再計下要幾多國安同黑警先拉曬353,336個人

你已經比自己心中既國安人員監視緊
呢種就係無形恐懼，就係白色恐怖

啱喇，呢啲先係人話

真，新疆人同猶太人咪俾我哋知道咩叫齊上齊落

講完又點姐

我並冇講過要搏拉
我只係講，唔好比你心入面既國安限制你既自由

國安冇錯係真實存在
冇錯係會有被比人拉既風險

正如和理非以往出去遊行集會都會比人拉
咁係唔係唔出去？
如果個個都唔出去，出左去既就極為危險

民族團結
堅持自己嘅理念
先會得到人認同

我哋如果自我閹割
同路人 支持者就會越嚟越少

講得啱， 如常生活就係最大反抗

我記得小明巴之前寫過
因為呢一年嚟 堅持企硬
光復香港 時代革命
到最後連李卓人 今日碧雲姨都一齊叫

仲要認清，唯一出路。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
831 打死人
香港獨立 唯一出路

數唔係咁計
100人講，100個人俾人拉
1000人講，可能佢拉唔哂，佢拉101個人，你都蝕多咗一個

我諗你地想做嘅話要靠勇敢，唔怕犧牲，有預咗俾人拉嘅覺悟
否則唔好亂試

啱呀
無人叫你喺街自己一個叫
而黃店 我都明白
因為舖唔可以行得走得 真係會日日俾狗搞

但某啲時候
我哋要有自己嘅堅持
唔可以自我閹割

光復香港，時代革命！
民族自強，香港獨立 !

真理

黨安法就係廢紙一疊，驚閪

光復香港，時代革命

香港獨立 唯一出路

天滅支共 全黨死清光

光復香港 時代革命

五大訴求就不了

仲求共匪做乜撚

講8隻字要坐3年
樓主唔好水鳩人

咁就唔好再笑支那人下賤
話支那人唔肯發聲為自己爭取
香港人同支那人有分別咩？

收皮啦

驚就捐返入你老母個閪度算撚數啦戇鳩

好多人覺得我講既好理想主義
其實好簡單，國安法有兩層力量

一層係真實存在既國安委，有秘密警察、法庭
另一層就係無形恐懼，白色恐怖

永遠第二層先係極權政府既真正用意
因為佢地知道以佢地微小既有形力量係敵唔過群眾

我地要將第二層既力量減到最細

屌你老母 香港獨立

同理，你哋越唔敢勇武，敢勇武既人越危險，所以越多人勇武，大家既危險就平均分散，全民勇武，唯一出路！！！

因為你心入面既國安同你講國安唔好亂試。

隔黎post 2000正評 但得300留言

同你講唔好亂試*

梁天琦乜柒都無做咪又係6年
要拉你唔關光復香港時代革命事

自己構想下有咩worst case，承受到就得
我嘅提點係咁多，如果你有勇氣，我敬重你

多謝樓主
香港獨立 唯一出路

鍾意呢句

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

好同意

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
一息尚存，抗爭到底

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

一息尚存…

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

光復香港, 時代革命
香港獨立, 唯一出路

拉囉, 拉晒兩百幾萬人啦~

驚西咩
你都唔撚認中共港共政權 做乜要認佢條惡法

光復香港, 時代革命
香港獨立, 唯一出路

光復香港，時代革命。
民族自強，香港獨立。

班傻鳩fd 一早delete 埋過往facebook ig 既post

up

推呀

民族自強 香港獨立

保護自己又叫傻鳩？識著你呢個所謂朋友真係碌柒

引一句説話用引號有用錯？

咪撚淆
大聲叫出嚟

樓主 ...........88

CLS 你唔叫幾萬人火魔法？

光復香港 時代革命!

無錯

光復香港

時代革命

咁撚叻咪係班狗面前叫囉，上網隱姓埋名笑人？

你話諗worst case
點解唔諗埋best case

其餘900個去自首

如果係國安法令到你再冇勇氣堅持
咁就證明國安法係非常有效

nice 思路正確
光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

之後佢拉多一百個 仲有八百個係度
然後佢拉多一百個 仲有七百個係度
好多月光族既人都以為係咁計 所以咪出事

我從來都唔覺得應該講，成句野都戇尻

係咁成功既話一早實現左訴求啦
因為拮傷差佬，所有野都spin曬，尋日拉左幾百個無新聞再提

叫左唔通又要錄埋俾你睇咩on9
定係踩親你條尾呀
我講緊我d fd 你出黎吠乜野

時代革命

記唔記得當初反蒙面法係點

光復香港 時代革命
香港獨立 驅逐共匪

岩
推

最好1000個都唔出聲
就乜事都冇

蒙佢老母
不過今次情況唔一樣

香港獨立，唯一出路

因為現實出現嘅可以係比worst case更差

我唔認為呢個係錯誤做法
我係講緊，絕對唔可以自我閹割
令國安既第二層力量影響我地

就係知有用先嚇你，依家仲邊有人用鐳射筆？上一次見人用，即刻有班人出黎屌佢話 要用你就企前面用，咪撚累人

屌狗都話無謂，問返你係咪激嬲班狗你企係到比人拉 跟手就道德勒索你話前面好多一家大細出黎，激嬲左班狗係咪你負責？ 前排仲有個post話唔好同班狗有眼神接觸，無視佢地就係最好既攻擊

過多排就同一招應用返落黎 就擦邊球都冇人敢打啦

但係面對中共惡法，即使數以億計人去犯法都唔會動搖佢嘅決心。

利申：光復香港時代革命

如果有軍火，1000個都夠滅3萬狗。

你都識得講可能
你心入面既國安講既永遠都係一種可能
可能犯法
可能送中
可能比人拉
所以唔做

呢種就係白色恐怖

你岩

天滅中共
全黨死清光

佢拉到1個，仲有99個係要打狗救人

黃毓民：

香港人係怕死，香港人係用功能性思考，香港人係功利主義。當發覺鬥你唔過嘅時候就唔會同你鬥架啦。

當《國安法》一出，香港人就會自我檢查、轉軚同著草等全部就會出現。 你完全唔需要擔心《國安法》壓制香港言論自由，因為香港人慢慢會自動收聲。 所以共產黨嘅講法係「震懾」，佢立呢條法就係為咗「震懾」你香港人。你而家震懾到連印刷廠都考慮唔同你印書，所以香港根本就冇得救。

痴線又叫人去送頭

建議樓主睇吓囚徒困境理論

以上只係叫你留意風險

推！！

正如禁蒙面法咁

佢都淆底del咗所以自己搵位坐咗

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

咁你就唔好再笑支那人垃圾
話支那人唔肯為自己發聲爭取
咁樣香港人同支那人有乜分別？

你已經好好，面對反對意見唔會一味話人係分化熱狗

淨係話我係支那人

你覺得可行性係幾多

照你意思
香港人應該徹底停止反抗
完結運動，走入Xiang Gang集中營

就唔會送頭，人身安全就會受到保障

最需要恐懼嘅就只有恐懼本身
光復香港
時代革命

我仲係覺得你地一班低估魔鬼嘅邪惡嘅人好天真
不過唔緊要啦，提就提咗
我要講嘅唔係叫你地唔好做乜嘢
只係講定有咩後果，多幾手準備囉加油啦大家

推！

同意

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路

我地唔係天真
我地只係認清楚隻魔鬼既真身

光復香港
時代革命

屌 手殘撳錯負評 幫推10次

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

講真嗌唔嗌口號 呢啲嘢好死既者 最怕係有啲人用呢個做借口合理化自己以後乜都唔做 咁大個人 係自己能力內抗爭 自己諗啦

Btw 光復香港 時代革命

真身係會用盡方法整死你嘅支共
反抗就要有預備犧牲嘅意志
唔係樂觀就無事
希望講得你明啦

冇撚有錯

光復香港
kwong fook heung kong
時代革命
si doi gak ming

推
光復香港 時代革命

見有啲人話樓主推人去死真係得啖笑
他朝有日 佢話香港人=港獨
你又係咪會話自己係支那人？

光復香港 時代革命

講嘢係犯法？ 你都戇撚鳩

光復香港 時代革命

3
6
7
9

0
6
4
2

日日講 晚晚講

叫你唔講就唔講
叫你上返行人路係咪又要聽話

香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命！

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

光復香港，時代革命。
同罷工道理一樣

心聲

Pin

Bring it on.
第一日出黎革命咩

我覺得就算驚唔敢講 都唔好改到鬼五馬六 又咩香腸又盛 根本侮辱緊呢句嘢 唔講真係唔係問題 但改做擦邊字真係接受唔到

啱呀，就係要呢種態度
唔好諗住多人做就安全
要唔安全都去做先至係反抗

從來冇驚過
今日搭巴士同fd吹水先大大聲講香港要獨立

你越唔敢勇武 勇武既人就越危險
全民勇武 刻不容緩

香港獨立
刻不容緩

光復香港時代革命
民族自強香港獨立

二百萬人嗌光復香港，唔通班撚樣拉哂咩
你一縮就縮一世

係
光復香港，時代革命
呢個係言論自由，唔係犯法

言論自由係與生俱來
但係你自己放棄左就唔會再有

本身想講諧音嘅我 認同樓主嘅講法 不再逃避

有創意係好事
表達方式可以創新
但係唔應該係本義上作修改

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路！

Free Hong Kong

呢個風氣又何嘗唔係咁
如果係佢地真係驚而唔去講既，咁佢地又點會怕999人為自己死？
不過
其實依家佢地行到冇路行了
佢依家係自己捉自己蟲
佢ban得第一句口號，冇理由唔ban埋第二三句口號。。。
如果今日ban白色紙，第二日就需要ban埋memo紙
唔講得既野只會愈來愈多，講到既野只會愈來愈少
到時自自然然冇人會理邊句講得邊句唔得
呢個亦係當年烏克蘭人帶d煲上街既意義
我覺得唔需要幫佢地擔心埋雖然亦唔可以過份樂觀
但我相信post得5201314既如果真係驚就連post都唔會post

我咪你啲fd囉，懵撚

推 支共慣用技倆

um9

Independent now
Btw independent 定independence ?

黑警+狗官+太監=曱甴集團

佢random拉返10％已經夠

吹乜撚嘢數字歌，一係就嗌出聲，一係就唔出聲！

連登仔: 所以咪叫哂所有人唔好講咪得囉

白色恐怖就喺因為佢有實質權力搞到你，先會令人自我收緊言語
你要解決就要諗點解決背後嘅權力

我覺得呢個政權真係敢拉晒所有人，新疆已經係咁啦，起個集中營困住晒所有人
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
但咁又點？
光復香港 時代革命

句句都認同，除左最後一句

光復香港時代革命！

當年Stasi可以咁撚痴線都係全靠東德人自己配合
我地已經冇得再退

今日禁歌
明日禁書
後日禁言
起來 不願做奴隸嘅人民

法不責眾？
因為法不責眾，法係嚇眾

Independence

independent係adj

如果拉完就唔講
就代表條所謂法律有用

100個一齊講拉100個
10000個一齊講拉100個
200萬個人一齊講都係拉100個

無錯

成班連登仔圍爐打j 諗到d 創意口號打擦邊球
仲自high 覺得自己好醒識睇識唱笑撚死人
又要抗爭又要縮埋個頭，不如係屋企叫咪算咪無人知

推！！！！

復

香

港

認真
唔洗拉曬
每次拉幾十個就夠

你連口號都唔敢叫出口，又點會夠膽去做更上嘅抗爭？

光復香港,時代革命
五大訴求,缺一不可
721唔見人,831打死人,101鎗剎人
黑警死三代

出街一齊講 睇佢拉得邊個 一呼百應

你望下站務台 Del post班垃圾

叫口號坐3年
做其他又係坐幾年

康復香島 時裝革命

講緊心態你同我拗呢啲無用
一個連口號都驚唔敢講嘅人會去做火魔？

光復香港 時代革命！
香港獨立 唯一出路！

- 加州估神
20200703

好認同你！

心聲
推

唔講lu,
權都平咗囉
民主自由都有囉
等埋澳洲
丹麥
其餘嗰幾眼
公佈點樣搶港人
拍拍籮柚走人lu
發覺大部份人都熱外做歐美人

唔敢講果D根本好撚自私 光復到嘅時候又要共享繁榮 依家又縮入老母個閪度 苟且偷生

光復香港 時代革命

事實 現在就係白色恐怖
沒有不成功的 不然歷史上那些極權怎持續下去？
認清環境啦

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

「光復香港時代革命」
「香港獨立唯一出路」

你啱

Yes

推上去

光復香港時代革命!

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

唔需要刷邊球

當初禁蒙面法佢以為會阻嚇到大家出嚟，都係白色恐怖嘅開端
但係原來大家都繼續蒙面，繼續抗爭，佢又無辦法啦。

支持

tuibao

真係唔驚得咁多！
光復香港 時代革命

一國兩制已死

7.1 揸紅色遮救過手足既女士，你個樣已經被藍絲瘋傳

推

光時五一!

不自由 毋寧死

香港獨立

光復香港 時代革命

又唔洗話人垃圾既
比敵軍嚇一嚇 嚇到驚係正常
最緊要識醒
知道唔應該再驚

Push
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

香港獨立仍然唯一出路

光復香港，時代革命！

你愈唔驚，佢地就愈撚驚
你一驚，只會不斷愈來愈驚

光復香港時代革命

怯就輸一世

香
港
獨
立

7.11-12 初選
三投三不投
多你一票好多

推！！！！！

光復香港！！

時代革命！！！

光復香港！！

時代革命！！！

光復香港！！

時代革命！！！

香港獨立，唯一岀路

Truth

廢紙一張

推and 借個位

我們都放棄了人話，在未被真正禁言之前我們已搶先禁自己的言，用符號代替文字，玩得不亦樂乎。

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

完全正確，仲玩試底線？知唔知咩係集中營？點解拉唔到1000個人同埋講咗口號就抗爭成功？

識鳩你咩行開喇
無啦啦跳出黎認係我個fd
屌你精神病

咪係
都唔知驚乜，玩曬食字咁

Pushhhh

口號都唔堅持
口號都要妥協
如何抗爭？

推

平攤風險

應該一人一ＰＯＳＴ

agger
香港獨立
唯一出路

要諗既係點樣唔比人捉倒
捉唔倒話之你喺街頭做乜

覺得嗌口號有價值既 你咪嗌
但其實唔同人個價值觀好唔同
如果對於嗌口號妥協 對其他堅持既 你又點睇?

不過我都大致明白既 大家過份恐懼 對於真心好想做既事無去做 其實係無辦法對得住自己
巴打珍重 唔係講緊嗌口號呢件事 而係所有事
加油

如果對其他堅持，只為口號妥協
我寧願果D人完全放棄相關口號，做自己要做既事。

正如梁天琦當年口頭上完全放棄香港獨立一樣

人一多就執行唔到
執行唔到嘅法律就唔係法律

唔係執行唔到
係個法律會冇效

一條法例最強既力量係佢對群體既阻嚇性，而唔係佢真正既懲罰

好似佛地魔

明白你意思 改埋個意思其實本末倒置

面對on9法嘅幾種做法
1. 一齊犯
2. 製造荒謬情境測試有效性，例如舉辦收回海參崴大遊行
3. 遇到少少嘢就報警舉報違反國安法，做撚死佢哋

齊上齊落

光復香港！時代革命！

5 2 0 1 3 1 4
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！
香港獨立，唯一出路！

新疆有幾多維吾爾人？

教育營可以住幾多人？

就算十萬人都講，你覺得中共有無能力處理晒

光復香港囉dllm
咁得未？

pushh

晒氣

200萬人一齊講
鐘意咪拉晒200萬人去坐囉
睇你牢獄大定係我地人多
千奇唔好唔拉添呀
一陣告9黑警偏私

齊上齊落，呢刻一齊講口號
下一刻一齊支持新政府

721831101111

Free Hong Kong!

岩！
移民都唔好諗咁多！
未到最後一刻都唔好放棄！

5201314

比國安法嚇到
因為有可能犯法就唔講

正中共產黨下懷

P牌點解咁耐都仲係推唔到！

大家講一百次 我愛共產黨就會成真架！日日咁俾人洗腦假都變真啦

Logic 無錯
但你都要知道共上黨係0 logic ，而且有殺過億人嘅往績？

agger

你講唔講
共產黨想殺
都會殺你

我嘅主張係，與其講都已經最大風險同後果，點解唔做啲實質嘅事仲好？ 反正風險一樣大，點解要用1萬賭處1蚊而唔用10000賭10000？

我真係睇唔透香港人諗乜嘢

光伏香港 時代革命

抗爭思想頑強不受打壓都唔叫實事
國際線都係睇呢d架咋
唔通真係睇你咩野光顧香港時代廣場咩
玩一晚膠當放鬆下就可以 但長遠黎講又叫柒自己口號又正中對家下懷自我審查
諗清楚啦

講就永遠係最理想㗎啦

呢嗰係連登仔討厭既作者講既野，對事不對人，佢講既野好啱。

淨係敢係連登講有鬼用？

唔好自己呃自己啦，連口號都唔敢嗌嘅人會去勇武？
係會有嘅，但有幾多大家心照啦

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立 唯一出路

想問下
新方法就係「口口口口 口口口口」？
定係唱數字歌

Agree 所謂紅線只會越黎越低 恐懼就係佢嘅武器

唔好俾白色恐怖嚇到，唔需要在危險時候俾位入

光復香港 打倒共產黨

CLEAR MIND

假設有1000個人
堅持講緊「光復香港，時代革命」

最後共產黨拉晒1000個人
以後數字都講唔到 0個人可以再發聲

但係共產黨拉哂呢1000個人之前
已經成功令另外1000個人再繼續講光復香港時代革命

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

民族自強
香港獨立

法不責重共不適用

但應做就做

幫你推推po

Pish

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

10萬人夠膽講 港共已經要轉口風啦

點解要自我審查？

狂濤怒海 湧進 鬧市街角
活埋 獨有別幟 的思索

蟠泥陷沙 總會喚退 知覺
暴雷強風 怎去反撲

誰被抹走 人那些切實輪廓
誰自縛自守 住牧場維持冷漠

你 勢弱言輕 怕得 虛作無聲
退縮於扣查嚴令 要暫停 你路程 去求榮
有逃兵 據說生於斯卻無影
讓閉緊的舞台平靜 有劇情 有盛名 要奉承

條文默寫得太利索干脆
難道有絕對的根據？
：「庸人自擾，不要在意瑣碎，來虔誠的依照規距！」

綿羊 就喜歡這一句
誰不思進取 自殺般跳入了溫水

我 勢弱言輕 決不 虛作無聲
哪管他扣查嚴令 會暫停 我路程 也盡情
喊出 一句完整 喊出 一句提醒
滲血的祭台長盛 有內情 有佚名 要服刑

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土
無窮志氣未折耗

不要噤聲
結果不應拖進小眾大門釐定
要暫停 我路程 也盡情 喊出 我心聲
白與黑顛倒那奇境
全然讓駐足的傾聽
有內情 有佚名 要服刑

有罪名 有極刑 會把你 叫醒？

其實10點鳩叫會唔會俾人拉?

曱甴近平推

光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可

推，根本on9
自我審查

光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路。

呢樣真

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

廢話
你越唔敢上街「真抗爭」
敢「真抗爭」嘅人就越危險

當你呢類撚樣都一退再退
退到要玩字都驚嘅時候
仲講咩撚野危險啊

收皮打飛機算啦劣等華人
你地啲基因係只啱做奴隸架炸

光復香港 時代革命 民族自強 香港獨立

strong post lm

光復香港 時代革命！！！！！！！！

香港建國
勝利萬歲

認同樓主
條底線愈往後退敵人只會繼續隨棍上

推

光復香港，時代革命

雖然我係P牌仔
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
天滅中共 全黨死光

光復香港🇭🇰時代革命！

好彩仲有網上呢個平台比大家一齊9 up

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

個d玩膠玩食字數字真心好肉酸
一係唔講 一係就大大聲講

啱 見到啲名人都打擦邊球
真心覺得件事完全膠化晒
又玩字型 又餸菜 又廣告
而家唔係叫你二次創作 改歌仔呀

0008 650 0242

光 復 香 港 時 代 革 命

香港獨立
唯一出路

Liberate Hong Kong,
Revolution of our times

所以燒山講話學支那人咁係咁改用字（I.e. 64叫法）規避法律黎抗爭可以迫支共不停要修改法例定義增加佢拉人成本，我真係R哂頭，支那人呢種所謂抗爭既結果就係，三十年後今日既支那仲衰過當年，愈抗愈廢。

講得好好

我仲記得觀星筆手足被捕後
第二晚即刻太空館激光中
呢種精神去咗邊

天安門夠唔夠多學生
最後有無死到人? 係咪好安全?

一齊叫 有10萬人都拉晒你
再帶晒去新屋領
新屋領唔夠位就直接送深圳

呢d叫白送頭
唔係叫抗爭
你要抗爭就出去抗 唔係做keyboard fighter

不過可能本意你就係5毛/愛國撚
你叫人繼續鳩叫鳩寫 好多人比人拉你咪達到目的

認輸了

打倒心中的公安

咁咪再拉多1000個
多人講又點 咪多啲人被捕咋嘛

法不責眾
係指法律冇能力懲罰所有人
就算係希特拉都殺唔哂猶太人
法律最強既力量就係佢既阻嚇力

就算有日冇左
都要繼續9 up

TUI

共產黨想拉你，你改數字都照拉
何只10萬人，100萬人都照拉
一係就怕犯法唔講，一係就堂堂正正咁講

送頭？
佢地就係要你時刻都驚送頭先立法

係呀我係愛國撚
Patriot of Hong Kong

咁就全部人唔講囉
好安全，好守法
極權國安法既原意就係咁

冇話唔講 可以用冇咁易死嘅方式講啫

咁姐係代表
國安法已經係你心入面起左作用

佢唔需要有人捉到你
你自己已經開始審查自己

可以咁講
但呢個審查自己係將我想講嘅野審查到用唔犯法嘅方式去表達
而唔係審查到直接唔講
我舉白紙 講「1234 5678」 大家都會知我想講乜
1000個人安安全全用取巧嘅方式傳達意念 同 1000個人嗌「光復香港時代革命」之後比人拉晒
邊個性價比高啲 數字同中文字嘅意義差得幾多

咁你不如唔好舉。
冇表達自己口號既勇氣，仲傳達乜野意念
侮辱左梁天琦，侮辱左全體義士
你一係唔好比人捉到，一係就唔好舉

你對國安法妥協
你走盞，你為左國安法去改變自己既意思
代表你認同佢既合法性
光乜野復
革乜野命

仲要義正詞嚴咁講，知唔知個醜字點寫

梁天琦當年為左入閘
佢有冇兜過自己香港獨立既主張
將佢改成1234?

一係就唔講，一係就講
冇中間

我膽大過袋，一齊講！
光復香港 時代革命
所有嘢都係物極必反，對家越打壓，越證明佢哋理虧。
言論理應自由合法，一個地方點樣去管治應該由人民公投決定，有共識社會先會安定繁榮。
連講一句嘢都會卻步，仲講咩生活？
香港人，唔好怯！

「你一係唔好比人捉到，一係就唔好舉」
前者嘅情況，嗌完整嘅口號
後者嘅情況，嗌取巧嘅口號
如果喺會比人捉到嘅情況下仲嗌完整口號而比人捉咗 我會覺得係完全唔抵唔值得
同埋我係要表達自己嘅意念 唔係表達自己嘅口號
除咗嗌口號 都仲有好多方式去傳達意念
我唔覺得需要為咗一句口號嘅字眼而冒險

光澤香拱
池袋夾萬

番梘倒立
唯一津路

咁係你信念唔夠

唔需要比藉口自己
又要做雞又要貞節牌坊
我建議你做雞

Agger

和理非唔犯法的年代已經結束了
現在只要反對港共、中共就是犯法
不要再妄想走精面、取巧
不被鎮壓的革命就只是笑話
不被打壓的口號沒有任何意義

岩！

我見一次 就講一次
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
唔好再玩膠

唔放棄上黎講
光復香港
時代革命

香港人建國

每一日都上黎講
屌你老母共產黨
屌埋習明澤中出佢
林鄭兩個仔做太監一世無女鍾意
葉劉個女做豬扒

十年 都有講

同舊年勇武抗爭一樣道理

啱，唔好慣

心理戰來！

有咩唔一樣，講佢老母囉，二百萬人講我唔信佢拉哂

最叻就話咁撚叻喺狗面前點點點，你咁叻你唔去做先？

光復香港，時代革命！！！

無錯

係新疆都捉咗幾百萬人

以上未經證實

......................

泛民周六日初選 設251票站 戴耀廷：無違國安法 籲市民參與爭35+

有埋地圖帶你去

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

香港獨立，唯一出路
光復香港時代革命